# Rdp Windows 10 Durasi 6 Jam By David Xcode7



RDP Gratis Windows Server 2019, Server US, Ram 7GB 2 Core Cpu Dengan Github:
+ kunjungi https://dashboard.ngrok.com untuk mendapatkan NGROK_AUTH_TOKEN
+ Di Dalam Repo ini Pergi ke Settings> Secrets> New repository secret
+ isi Nama: Masukan NGROK_AUTH_TOKEN
+ isi Value: Kunjungi https://dashboard.ngrok.com/auth/your-authtoken Copy Dan Paste di dalam value
+ Tekan Add secret
+ Pergi Ke Action> FreeRdp > Run workflow
+ Refresh Web dan masuk ke FreeRdp > build
+ Tekan Tombol panah menghadap ke bawah "RDP INFO LOGIN" Untuk Mendapatkan IP, User, Password.


[`Whatsapp`](`https://wa.me/6285865829368`)
